有冇IT狗寫返個撐警商戶app / database?

等我地容易啲撐警
太多會唔記得

推

之前好似有個post 提議過會整app
有冇IT人整

記唔記得

垃圾鋪頭

push